唔好俾八字 一張黃店發票一卦

你班友問D 好簡單嘅野就俾咗生辰八字，都唔驚俾人呃？係咪以為全港都同你同一時間出生，起不到你底？
咁好呃，不如入來俾張黃店發票（記得唔好漏個人信息+時間），再留低3个數 or 我幫你哋起卦啦。

——
起卦斷卦好攰，一日3-5卦。
純古法易卦。
不回答「我係咪中咗武肺」，呢D 唔想解卦，若果卦象話你就快要中or中咗，咁我點同你講啊？

人地有你生辰八字會唔會借到運？

借唔到，需要名+ 一D媒介。但香港人大多嚮醫院出生，有data 喺個邊，好易俾人起底。

有名都借唔到？

係啊，需要媒介（eg：頭髮，指甲…），而且好難借運。

好少食飯留單啱啱去咗樂文買書算唔算

自己小心

算

辛苦晒絲打

我係性格文靜唔出聲個個，琴日約左個女仔出街，佢好似好怕我咁，所以我都無再搵佢

我好想放棄所以先想開卦問下出唔出到pool